如果封區有1000蚊利是收你制唔制?

你咁撚窮應該ok

1包出前一丁老衲都制

大你半包味精粉都比返政府

倒貼1000都肯

福字麵